田蕊妮絲打召喚

老雞calling！

田絲田絲，我哋好掛住你

老雞誠意邀請

田蕊妮

又唔見你召喚我

田絲出沒時份一推

好似見過佢喺樹窿post出沒 幫你推一推啦

起身推一下

12點起身
廢到

木人賞理你呀

召喚失敗

呀田又潛

木人賞理你

小狗
其實田絲有上過水，我哋想召喚佢返秒回po

你又識我

不過佢呢排好似都會忙啦
佢畢業又要忙呢樣忙果樣
同埋佢唔似會俾自己停落黎既人

係啊！知佢忙好多嘢！
只希望田絲記得咩時候都有我哋撐住佢

佢冇一刻停到